5.27 三罷好嗎

5.27 日共歌法將再次放上立法會，進行二讀辯論。 繼早前的內會風波，兩辦發文干預內會事務，李慧琼強行主持會議。今次的共歌法二讀辯論，林奠政府勢必強行通過，無視一眾民意，將香港各位市民陷於水深火熱之中。大家試想一下，如果612我們沒有站出來，可以阻止送中惡法嗎？

以表示我們對這次共歌法的不滿，我們 十八。連動 懇請各位香港人再次團結起來。我們呼籲各位香港人在5.27日放低手上的工作，參與大三罷，向政府表達我們的不滿，並重申我們的决心。

香港人，係時候歸隊了
5.27 大三罷

push

國歌法殺到仲返工不了?

推呀

呼叫工會 搞咗半年 比啲成績嚟睇下

負皮嗰個係咪太愛返工

2020 5月
仲大三罷
笑撚左
完全係只有空想嘅浪漫主義極致

pish

文宣做野

Push

咁你諗到啲咩好啲嘅方法

G持

要吹大雞先支持

閱

三罷（一日限定）

唔會罷到
你中意話我五毛點都好
客觀事實係 香港己經玩完
和你shop/唱 都睇得出無咩人
唔好再話有希望 可以有其他形式 有既一早就做左
舊年咁大件事都無罷過就知道香港唔會成功
預左真實既說話你地兒登唔岩聽

全民大三罷唔一定做到
但係最少可以令到一啲肯罷工嘅人出黎
少少都好
Make到noise就更多人知咩事
中學生嗰日要開學
如果學生肯罷課 效果就更好
總之多你一個就多好多

事實是阻人返工如殺人父母 唉

國歌法叫得咁好聽？
叫「惡歌法」啦！